食少左兩枝煙，即刻病左🚬🐋😷

🚬🐋😷反煙撚點解釋

你食少兩支先冇重病咋🚬🐋

戒毒一開始都好辛苦 戒毒撚點解釋

食煙 之後噴煙係班廢佬同港童度先係人生享受

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

你唔好彩啦 死仆街 48歲了(破產)
比我見到你之前話要退出唔再番黎
屌你老母我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
我睇你係連登做過街死老鼠定做食屎狗

死得味？

孽障重

食少兩支唔等於唔食
唔食先無病

渣ga

下世小心d啦
食左冇得返轉頭咖啦

🚬😙💨 🤢

無得救

唔好戒 戒左仲快死

真der 菸真的TMD牛逼死了